正式宣布，勇士係屬於杜蘭特既球隊

😎

駛撚你宣布咩
由頭到尾佢都係第一選擇

歴史地位正式 超過curry jai